買iphone 11仲洗唔洗搶？

好似好多人都會買11
上年xr唔洗搶
今年唔知咩情況

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

個個連登仔都話買=冇人買

樓主可以自己參考下

agger

一出11 XR就平左$1200
早知等多陣

呀媽話幫佢preorder部黃色 黃色唔駛搶掛

但今次係阿婆底褲黃

上次on99等佢送貨人地walk in有得買

義士黃喎

有IR就訂, 冇IR就20號去門市買永遠唔好信AOS

諗住去凶宅買
希望20 walk in有

要
今晚7點就出ifc 排
有無手足跟機

拎美國國旗去排

我覺得唔使, 除非APPLE 刻意攞好少貨出唻賣啦

Apple Watch s5最平嗰隻 walk in 會唔會都有？

同意
利申買

姐係唔洗去Apple store, 豐澤果d都有得賣?

依家有得IR20號
利申已IR

豐澤果D 帶頭炒價

你幾時買？如果呢2個星期買好似可以退差價

13號訂左仲有冇得用trade in價買?

13號係咪可以訂門市拎再 trade in?

想問以往啲電器舖信用卡優惠 適唔適用於新iphone

點解會唔適用？

同問

唔會

希望11 pro 有得walk in

希望聽晚pre-order到

Preorder 完可以門市pick up?

11 + iwatch 5拎citi 回贈

無得炒好耐啦
Walk-in就買到

你估仲係個個搶黎炒既年代咩 冇咪等下囉

胃信, 兇宅果D店多數幾多號有貨?
有無人以往有經驗?

明明11=XR2
上年個個都笑XR cheap係平價機
今年就個個都想買11仆街啦

iPhone 啲 QC一定揀係Apple store買
開機睇有defect 可以即時再開多部新機

依兩年頭一日已經周街有貨有得賣

Trade in 係去到鋪頭先做

只要係IR左就得

落到去即時同你搞埋trade in減價優惠

如果aos買有問題，係咪都係換翻新機？

係周街貨，但唔放心，都係去apple store買，但係要等

apple 個回收價咁西, 放街算了
不過怕麻煩又唔志在就五所謂

第一日walk in買唔買到架
幾點開售

walk in apple store門口有

一定有

8點IR

有講8點可以ir咩

IPHONE X 背玻璃裂左, 如果APPLE 回收,都會扣D錢?

一陣8pm開賣，第一日點都有IR既，少人買到時直接walk in就另一回事

會唔會有ir link

反而想知之前其他電器舖會唔會喺正日開賣

第一次訂，想問點解唔好預訂送貨 要ir門市？

分分鐘 21號先到手

8點鐘 hea 住 ir 應該ok

都ok嘅 差一日 如果差幾個禮拜就不了

嗯 咁你鐘意

因為無得即場check 機

感謝解答

等10月1 馬交開賣先買完全體

可能仲有平

11唔洗pro就難講

Pro Max黑應該可以坐定定等20號walk in

支那有得賣就無人搶
最多咪等1,2日

中秋之夜齊搶新iphone ， 7點入席， 8點開搶

想問下大家會唔會等電器出 去walkin買 等佢送mon貼

電器鋪

上次笑死班傻仔等送貨
點知walk in就買到

等門市啦

第一次轉會 想問下電器鋪會唔會送嘢

iphone 唔會有

今次係咪全部都雙Sim卡？

放大綠64 10000 8am取

任買喎apple store app

蟹左⋯

9禁都禁到

任買啊

apple website lag都冇lag過

bot已寫
今年仲唔到我發達

大把貨

根本係名嘅問題
一直都話XR係旗艦機係啲人唔聽

8am 最早拎機

任嗌嫁喎

無人買

貨多撚到

話知你7am啊 原價都冇人同你要啊

最早幾多號拎機

留定名先,等睇拾吓拾吓去炒iphone

最多送張cheap膠貼

pick up 都大把貨
減價指日可待

心急啊 唔通等到聖誕

唔係唔買啊

11黑色128 -300收

落左order可唔可在cancel? 落左64gb 而家想轉買256 gb

首日walk in 都得

已訂11 128 紅

未轉可以

我見隔黎post話cancel要扣15%

咁多貨，等第一日walkin睇下實物先買

Smartone 用戶買有換mon服務？

有無巴打揀送貨

11咪即係XR, 改改d硬件就出貨比你啦

無人搶，依架都預訂到

要比錢先，無炒家敢買

電器鋪通常幾時有

我都想知

XS經驗第一個星期應該無咁快派貨俾電器鋪
有都係唔齊款

上年即日已經有現貨買，駛鬼搶

買 大量入手

諗住賺信用卡積分

我揀左送貨
20-23號會送到
買綠色 128gb
6s用到而家先捨得轉

我7plus 轉11 湖水綠

似唔似 Tiffany Blue?

今時今日iphone仲做乜訂

正好想快d到手
加埋個透明case

有冇人20walk in

得百老匯咁狗唔跟官價 豐澤年都係官價

放心 支那同步首發
唔會炒到。
加上 少改款 賣咁撚貴

有，到時睇啱實物顏色先買

最top個部先係旗艦喎